好人一生平安 快广传!! 24号选举唔使理D黄丝

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

send去d藍絲grp啦係呢到講有撚用

就係要大家幫手send 呀麻

幫手

比例代表制？最大餘額法？

你做咩爆出黎